<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="help">
        <item>Hi，最牛宝宝 ， 最近我用了最牛一号，有一些疑问，你能回答我么？</item>
        <item>嘿嘿，没问题，小白同学，很乐意回答你的问题的，随便问吧。</item>
        <item>嗯.....最牛一号是干什么的啊？？</item>
        <item>啊.....MY GOD ， 还不知道是干什么的......嗯.....最牛一号的初衷是一款防盗软件，但是当你完全掌握了她的功能后，她就能变成监控软件、自拍软件了，嘿嘿嘿.......就看你怎么用了。 </item>
        <item>那软件上的自动监听是什么意思？</item>
        <!-- position5 ，有图 -->
        <item>还是看图吧，哈哈。</item>
           <item>自动监听打开后，是根据什么策略来拍照和录音的？多久会自动发送一次邮件到绑定的邮箱啊？</item>
        
           <item>前置拍照的策略是根据一定算法在用户使用手机的时候拍的，打电话的时候就会录音啊。在自动监听打开的情况下四个小时会发送一次滴。</item>

          <item>那自动监控平时是开好还是关好？？</item>
          <item>平时还是推荐关闭吧，不然每天都会自动发送一些你自己的推送邮件，除非你想自拍.....嘻嘻。手机被盗后如果小偷换卡或者我们用任意手机给装有最牛一号的手机发控制命令短信，都能打开自动监控滴，所以不要怕......哇哈哈。</item>
          
        <item>为什么要隐藏桌面图标啊?</item>
            <!-- position11 ，有图 -->
        <item>为了防止手机被盗后，小偷可以通过应用图标卸载最牛一号啊。当你隐藏了图标后，要再次进入最牛一号，要添加最牛一号的桌面小部件进入，嘿嘿，还是看图说话吧。</item>
        <item>除了在主页上点开启自动监听还有别的方式开启自动监听么？</item>
        <item>当然有啦，小白同学，最牛一号可不是盖的。当小偷偷了你的手机后，基本上他第一件事情就是把你的卡扔掉，一旦换卡最牛一号会自动开启自动抓拍的。如果小偷没有换卡，我们可以向手机发送一条#zuiniu@自动监听开# 命令短信来远程控制最牛一号开启自动监听。</item>
       
        
          <item>听说v1.20后增加了口袋模式的功能，口袋模式是什么哇？？听起来很高端的样子哦。</item>
          <item>口袋模式啊，呵呵，可是相当厉害哦。听牛哥细细给你道来，口袋模式一般用在你外出或者在人多的时候，比如在公交车上最好把口袋模式打开，打开后你一定要在灭屏的状态下把手机放入口袋，然后最牛一号就会启动传感器判断是不是在口袋中，如果这时候有人悄悄从口袋里拿出你的手机，如果8秒内他不解锁就会发出刺耳的报警声，从而你就能"即时防盗"了。</item>
        
         <item>为什么要设定8秒内解锁呢？</item>
         <item>对，如果是8秒内解锁，就不会报警，因为有时候你自己也会掏出手机玩的啊，呵呵。对于小偷来讲，他不可能在在偷了你手机的时候还解锁吧？呵呵。</item>
      
         <item>那小偷在偷我手机的时候无意间点亮屏幕怎么办？那不是口袋模式就失效了？</item>
         <item>小笨笨啊，我刚才说的是“解锁”，才能取消报警，不是点亮屏幕哦。</item>
        
          <item>那我自己玩手机不小心把警报搞响了，肿么办？</item>
         <item>两种方法：1.进入软件关闭口袋模式 。2.在桌面说点击口袋模式的桌面小部件关闭。强烈推荐使用第二种哦。</item>
         
           <item>牛哥，我想自定义报警声音和报警时长嘛？</item>
         <item>嘿嘿，目前还没有加自定义的功能啦，后面的版本肯定会加滴，大家期待吧，哇哈哈。支持牛哥没错的......</item>
         
          
           <item>口袋模式是要一直开着么？</item>
         <item>不建议一直开着，在家或者办公室等比较安全的场所就关闭吧，不然你不小心搞响了多尴尬啊。</item>
         
         
         
         <item>备用手机号码到底是什么啊？？</item>
         <item>备用手机号码可以是你老婆、朋友或者你信任的人的号码，当小偷把你手机偷了后，如果换卡就会把新号码发送到你绑定的手机上面的。 嘿嘿嘿...... </item>
        <item>现在的远程控制命令有哪些呢？</item>
        <item>目前最牛一号支持三个内置的远程命令。1)  #zuiniu@自动监听开# ，可以远程打开自动监听。 2) #zuiniu@自动监听关# ， 可以远程关闭自动监听。 3）#zuiniu@抓拍一次#，可以立刻抓拍一次小偷并发送邮件的。</item>
        <item>这些远程指令怎么发送呢？？</item>
         <item>随便找台手机发送控制命令给你丢失的手机便可。当然手机上是装有最牛一号的。呵呵~~~~</item>
         
        <item>嗯.....我对软件有改进意见？</item>
        <item>有意见是相当欢迎滴，走群众路线，最牛一号才能越做越好的。小白同学只需要点击意见反馈选项就可以在线给我们反馈意见啦，呵呵 ，当然如果你等不及也可以加客服最牛傻蛋的微信（zuiniushadan） 。</item>
        <item>最牛英雄榜是干什么的？好像很高深的样子哦。</item>
        <item>最牛一号的改进过程中得到了大量粉丝的支持，对最牛一号的宣传起到积极作用或者对软件改进提出好的意见的朋友，都可以找加最牛傻蛋的微信（zuiniushadan） 申请上榜的，嘿嘿，小白同学，你要多提意见争取上榜哦，哇哈哈 。</item>
        <item>我要上榜~~~~~~55555......  </item>
        <item>哇嘎嘎嘎，还有没有神马问题啊？？</item>
        <item>看来偶全都懂了......</item>
        <item>嗯.....那最后严肃的提一下免责申明：请勿非法使用最牛一号，否则一切后果由使用者承担，软件作者概不负责。</item>
    </string-array>

</resources>